茲曼尼梳化算唔算性價比高梳化

一般
唔算平
個廠咪又係東菅

幾個月前買左張，啲料幾實淨，貌似襟用，用耐啲先知
價錢平過好多幾萬蚊的歐洲牌，但都貼近一萬蚊張又唔算好平

用左年幾 ok啦中規中矩
一定好過ikea實惠嗰啲
歐洲貨日本貨又唔捨得買

一句講曬，睇餸食飯